# Orchard resource strings - zh-CN
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt
#| msgid "Author"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 团队"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt
#| msgid "Website"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt
#| msgid "Description"
msgid "The Indexing module enables the site to be indexed. The index generated by this module can then be used by the search module to provide an integrated full-text search experience to a web site."
msgstr "索引模块使站点可以被检索。本模块生成的索引可被搜索模块使用以提供网站的全文搜索。"

#: Orchard.Indexing.AdminMenu
#| msgid "Search Index"
msgid "Search Index"
msgstr "搜索索引"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Index is now being updated..."
msgid "Index is now being updated..."
msgstr "索引更新中……"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Index is now being rebuilt..."
msgid "Index is now being rebuilt..."
msgstr "索引重建中……"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "No index available"
msgid "No index available"
msgstr "没有可用索引"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "End of search results"
msgid "End of search results"
msgstr "已到达搜索结果的结尾"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Number of indexed documents: {0}"
msgid "Number of indexed documents: {0}"
msgstr "已索引文档数目：{0}"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Invalid content item id. Not an integer."
msgid "Invalid content item id. Not an integer."
msgstr "无效的内容项目 id。必须是整数。"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Content Item marked for reindexing"
msgid "Content Item marked for reindexing"
msgstr "选择需重新索引的内容项目"

#: Orchard.Indexing.Commands.IndexingCommands
#| msgid "Content Item marked for deletion"
msgid "Content Item marked for deletion"
msgstr "选择需删除的内容项目"

#: Orchard.Indexing.Controllers.AdminController
#| msgid "There is no search index to manage for this site."
msgid "There is no search index to manage for this site."
msgstr "此站点没有可供管理的索引。"

#: Orchard.Indexing.Controllers.AdminController
#| msgid "Not allowed to manage the search index."
msgid "Not allowed to manage the search index."
msgstr "不允许管理索引。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "There is no search index to rebuild."
msgid "There is no search index to rebuild."
msgstr "没有可重建的索引。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "The search index has been updated."
msgid "The search index has been updated."
msgstr "索引已更新。"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexServiceNotificationProvider:
#| msgid "You need to enable an index implementation module like Lucene."
msgid "You need to enable an index implementation module like Lucene."
msgstr "你需要启用一个索引实现模块，比如 Lucene。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "There is currently no search index"
msgid "There is currently no search index"
msgstr "当前没有索引"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The search index has not been built yet."
msgid "The search index has not been built yet."
msgstr "索引还未构建。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The search index does not contain any document."
msgid "The search index does not contain any document."
msgstr "索引中未包含文档。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The search index contains {0} document(s)."
msgid "The search index contains {0} document(s)."
msgstr "索引中包含{0}个文档。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The search index does not contain any field."
msgid "The search index does not contain any field."
msgstr "索引未包含字段。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid ", "
msgid ", "
msgstr "，"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The search index was last updated {0}."
msgid "The search index was last updated {0}."
msgstr "索引最后更新时间 {0}。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Update the search index now: "
msgid "Update the search index now: "
msgstr "正在更新索引："

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Update the search index."
msgid "Update the search index."
msgstr "更新索引。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Update"
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Rebuild the search index."
msgid "Rebuild the search index."
msgstr "重建索引。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Rebuild"
msgid "Rebuild"
msgstr "重建"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/DefinitionTemplates/FieldIndexing.cshtml
#| msgid "Include in the index"
msgid "Include in the index"
msgstr "纳入索引"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/DefinitionTemplates/TypeIndexing.cshtml
#| msgid "Index this content type for search"
msgid "Index this content type for search"
msgstr "将此内容类型纳入索引。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Module.txt
#| msgid "Name"
msgid "Indexing"
msgstr "索引中"

#: Orchard.Indexing.AdminMenu
#| msgid "Settings"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "The index {0} has been rebuilt."
msgid "The index {0} has been rebuilt."
msgstr 索引{0}已重建。""

#: Orchard.Indexing.Services.IndexingService
#| msgid "The index {0} could no ben rebuilt. It might already be in use, please try again later."
msgid "The index {0} could no ben rebuilt. It might already be in use, please try again later."
msgstr "索引{0}无法重建。可能因为其正在使用，请稍后再试。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Settings"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Search Index"
msgid "Search Index"
msgstr "索引"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The indexing process is currently being rebuilt."
msgid "The indexing process is currently being rebuilt."
msgstr "索引进程当前正在重建。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "The indexing process is currently being updated."
msgid "The indexing process is currently being updated."
msgstr "索引进程当前正在更新。"

#: ~/Modules/Orchard.Indexing/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Rebuild the search index for a fresh start:"
msgid "Rebuild the search index for a fresh start:"
msgstr "完全重建索引："

